Lok Cheung 離開香港

都睇左佢好耐，Digitalrev開始

有得走都係福氣，good luck

有得睇佢同Kai再拍片
唔知應該開心定唔開心

結果都係join返呀kai 緣份

去英國搵返kai好過

睇到有D 心UP
細細個就開始睇佢

好人一世平安

睇片睇到眼濕濕

佢身體係有啲事，希望佢好好照顧自己

唔知點解…睇到好心酸…

真係越來越多人走

去搵番kai
drev合體

要走都係會走。。。。。。加油

我個friend都走
依家真係有返以前移民潮嘅feel

我朋友都係，自己都plan緊，今次唔走唔知有冇下次

所有人走一律支持

可以同Kai合作返

留個言祝福佢

以前都有睇過佢d 片
d review 都幾高質同誠實

“原來香港人係可以咁勇敢”

“以前完全諗唔到香港人會做呢d野，三唔識七會問洗唔洗載你走”

再帶曬所有錢走

成條片真係好sad....

不蛇又識佢？

我因為佢而學剪片

雖然同影相冇關，但一路聽一路喊

恭喜佢同Kai繼續做，大把人睇啦

全盛時期 有睇佢地三個幾好笑

一直都有睇開佢

有能力走就走啦 我都好想走 可惜無能力

睇名唔識
入到條片先知係佢
,一路好走

乜水

走啦
阿kai去英國90萬subscribe
阿lok係香港10萬個都無

Good luck
英國見

Who? 手足變con.....

第一代YouTuber

睇到喊

唔識佢睇哂
好多人既心聲

唯一希望就係

希望走咗嘅人 唔會忘記走唔到嘅人

起碼唔好令我哋好似從來冇存在過喺呢個世界上一樣

阿Lok保重

係
但有得走係福氣

以前睇過佢d 片

但冇玩過相機，純粹覺得好睇

淨係睇過佢講nas
一路順風！

Why they so gay

睇左好耐

果時睇佢喲片就買左台 GR3

吳孟達搵錢都少詔周星馳啦唔出奇既

搵埋alamby 得唔得呀

一早返左澳洲啦

中共最唔想嘅就係咁

走啦，有得走好走啦，返黎死全家啊

睇撚到喊

期望同Kai再度合作
宜家攝影youtuber好悶

佢都走

之後係mel見到佢 好鍾意睇佢哋三個

婚都結埋啦

細細個就睇佢同kai

有前途既人一定走架啦

留係香港日日睇住啲荒謬事情不斷發生

遲早抑鬱

有能力邊個唔想走

rita呢？

當一個地方首長為左追數要將市民自由健康同疫苗捆綁一齊
仲有咩希望

雖然走得一個得一個，應該係好事

但都有d 傷感

who?

連影相佬都要走

佢講嘅嘢好中 我覺得應該好多人咁諗
但現實又好似唔係咁 見到好多人係香港生活好似冇問題 覺得接受大陸體制好似冇問題 日日講咩yolo error 大家係覺得冇問題定係麻醉自己算?

一定勁過之前

唉

真係好多人走
真係有移民潮feel

本身唔識佢
但佢講野都幾中肯
有得走就好走

佢講第二點的確好中
依家根本溫水煮蛙
逼你裝安心出行...遲下一個2.0 大家唔撚洗走都似

一靜落黎就大大清算緊, 家長接送車係下一個target!
體驗下新疆式管理

佢話遲啲可能想走都冇得走
其實真係一啲都唔出奇
之前港共已經限制BNO出境
依家又開始玩安心出行
將來會有幾差真係冇人知

中學開始睇Digital Rev 仲成日同佢搭同一架巴士返屋企
一路順風Lok

diu又想戴光環
loser想痴返Kai反cup

誠意祝佢open a new brighter page in the uk, 幸福，江湖再見

祝你平安！

屌你老味 今個星期就唔屌你AA狗

Alamby

後者
未走嘅唔通日日傷春悲秋

一定啦
今次end咗game

89-97 仲可以話只係估估下
只係對未知嘅恐懼

Kai多鬼佬科勞

巴打係咪真名上連登
我好鐘意夕爺

由睇kai 可以識佢哋 應該有十年

以前digitalrev比人叫做相機界既top gear
好懷念

覺得冇問題咁我就返去睇CCTVB啦

之前佢同kai啲片好好睇
相機界top gear

第一代youtuber

睇到好sad
只能講Lok 一路順風
拍多啲片俾大家睇

睇到好down

係 好多嘢都係咁 佢而家好多嘢都係"自願" 講到好好聽
會比選擇你 你可以唔做
但你唔做就要放棄某啲事
就講安心出行
一開始可能只係無堂食
再之後會點 無得坐車?無得翻工?

本來唔識佢，岩岩入黎睇一睇

覺得佢講野好中point

最後講到仲想喊

我都有睇佢啲相機片一路順風

佢仲有英文版

筆名上連登無人信

以前好鍾意睇佢同Kai嘅片
希望佢去到英國一切順利快樂

今日已經準備2.0
話黎緊要去餐廳一定要全民scan
唔比手寫

啱啱睇你同羅大佑呢條片 講皇后大道東隻歌

仲有啪針先畀去旅遊氣泡，2.0 就係啪針先畀出境，根本而家所有嘢都推向同一個目標

dailymail話最壞情況可以派運輸艦過嚟接人走

仲有迫人打左針先返工
但其實依家d未知個案。就係中國傳入黎
依家外國返香港都要隔離21日
而中國返黎 只需要提前72小時有陰性證明

維持返4人同10點前收皮嘅餐廳
仲可以手寫

呢種情況去到好惡係講緊中共鎖香港
到時黎到
應該講緊係香港人都可以上船 去到英國再做手續
又或者會開片

有睇過佢介紹相機片

咁維持
餐廳都執得啦
根本迫人去做
又話免費檢測將會取消 迫人去打針
佢都cls
依家d個案關人冇打針咩事
同埋 係咁有死人 d人唔夠膽打啦

2019年買相機後開始睇佢同Kai
之後搵埋digitalrev啲片睇
一開始睇好驚訝
一個係香港拍嘅channel 竟然可以上到百萬view 仲要勁多鬼佬
最記得嘅係kai走去放火燒部5D
BTW 好人一生平安 要將「香港人」呢個身承傳落去

來搵阿Kai 好喎

啱啱學影相，第一個channel就係睇Kai 同Lok
「香港」地方無得救，香港人仲叫做有得救

未走同繼續生活就覺得人地無知?
你估個個有能力離開?

19年之前已經無睇cctvb啦

希望各位巴打訂閱佢啦
自己無玩開攝影，但有特登聽啊kai地道英口音，之後認識埋佢，點知佢依家都走
學佢話齋以前working visa難拎，依家有bno就可以輕鬆過去搵kai繼續拍片，所以有能力又想走嘅巴打真係唔好錯過呢個機會

有睇開佢
一睇到個片Topic已經覺得好Sad

唯一完美演繹香港英文的YouTuber, I hope you don't lose your accent.

走唔到嘅
亦都需要生存
下下都灰爆好難搞

啱啱先認識佢個channel 咁快就走

由啱啱digitalrev開波就睇
永遠支持你

吓
咁未走同走唔到都要搵方法令自己唔好成個冧咗
你話佢地好似以前走去同警甴做返fd
上支那按摩
食海底撈探魚
飲屎茶
覺得鄭月娥做得好
共享強國人榮耀就話

呢個真係陪左十年都有

其實佢係咪有個鬼妹女朋友

Pish

願香港重光之時重回故土
我們永不忘記 我們永不原諒
我們必定反抗 我們必定報仇

我願榮光歸香港

光復香港 時代革命
沒有暴徒 只有暴政
五大訴求 缺一不可
剿滅匪類 刻不容緩
民族自強 香港獨立
香港人 建國
天滅中共 全黨死清光

係一個真正有內容 唔標題黨呃人睇嘅高質YouTuber
真心睇到好sad

good

佢講完句
香港已經唔似香港
聽完好撚心嗡

未睇過 可唔可以介紹下

Digitalrev 屌打晒依家個啲攝影YouTuber。火燒5D
，樓梯掉Gitzo，重會定時定侯搵攝影師拍challenge Support you Lok

Sad af...真係每個影相嘅人都一定睇過佢地個channel

條女唔知去左邊

由細睇到大，講既都係我心聲一樣

難怪佢最近出片疏咗咁多，不過都祝佢平安

佢最撚癲嘅係英文片同廣東話片一齊出
有時兩邊都睇
其實好明顯以佢知名度拍英文片已經夠晒 市場又大咁大
仲特登拍廣東話片真係好有心

其實好多香港人都好似佢咁 政治原因已經中哂 但如果唔係有更好既發展機會都未必會走
佢仲要係有樓可以賣樓走暫時有一大筆生活費 普通人邊到有 邊似個個連登仔講走得咁易

一路好走，睇到我心都噏埋

世界大戰，打仗都要生活，只係有錢佬去哂美國咁解
其實你見阿布泰一有事就爆買就知好多人仲有火，呢種火唔一定係要通過激進既方式表現出黎，安心出行呢d不合作行為，呢種係一種潛意識
當然政治現實還政治現實，意識還意識

如果唔係電視冇得cut哂果d台一早咁做

who

去邊個city

邊個嚟

淨係新睇呢段片已經知Lok Cheung 係猛人
加油呀！

好鐘意睇佢d試機片
見到平時拍片個背景人去樓空咁有d唔捨得

成條片好撚心酸
大家快d走

佢同kai 令我愛上左影相

唔走真係好快無得走，我知好多人都唔信，仲講”呢度係香港黎架麻“，聽到呢區其實覺得幾慘，就算係黃，都接受左一定程度嘅溫水，而現實上香港已經唔係香港，好似唔太察覺得到。

好似係英國

睇完成條好sad
幸存者既內疚感真係比想象中難受
但好多謝佢會繼續拍廣東話

人生第一部相機都係因為睇完佢哋覺得幾得意先有興趣買

好人一世平安
btw, 私心想睇Lok & Kai 再合體拍片

廣東話市場係難做啲 呀Lok其實玩緊hard mode

拍攝遇到樽頸 係會悶啲

初初見佢講野甩甩咳咳咁 睇親都覺得好老尷

但佢一直好堅持 咁多年黎真係睇住佢進步

數碼調頻有得cut channel

Redwolf airsoft開始已經睇

呢個moment走到緊係想走 走唔到咁點？
19年大把學生出黎 呢啲基本上冇乜經濟能力 佢啲屋企人唔走佢地自己點走呢。。
我諗好多人都會真係等到最壞個情況先走

Yes, 拍廣東話片好有心
Lok英文channel既訂閱數係廣東話channel既3倍

呀婆年代佢地冇能力都係咁衝黎香港冇有怕

唔識邊個lok cheung, 微辣lokb 就識

正常 依家所有政策都好似強姦咁

有得走好走

當初點解離開Digital Rev ， cheap camera pro photographer 幾好睇

身邊朋友都係

係正常人都plan走啦

冇睇過但睇睇下又睇晒佢呢條

都有keep住睇佢
btw 移民一律支持

好sad

走到係好事

今次真係唔走唔得啦

喜事黎
再見

根本係慢慢訓練習慣

返咗澳洲好耐

聽幾多身居要職嘅都係同一口徑，搵多兩年錢先走

但係都見到好多人買樓

Kai走佢咪走

去英國真係好多人都有能力

順風 一路好走

未儲夠錢 真係搵多兩年錢先

佢哋個個最少一層樓，最討厭就係話：
未儲夠錢 搵多兩年錢先

It's here, oh yeah, it's 移民 time

Kai有小朋友好耐啦

佢係咪同老婆一齊走

搵多兩年個邊會唔會好難搵工

睇片應該係

走你就走啦，踩一腳係想點

睇到眼濕濕

連登仔係咁
懶係清高啲

覺得本來唔想走既人 聽到呢d 消息都會變到想走

阿kai 呢
細細個就j 佢地

kai 既英文好正.,

好人一生平安

之前都係 Kai carry 佢. Kai 一走我就覺得佢好難頂。

最大問題係佢單飛講野一舊舊，思路唔清晰。

anyway 一路走好。

八達通 都係，唔聲唔聲 就起晒你底

睇到最尾戈句好 sad, 我係地獄鬼國入面機場lounge 度睇， 睇睇下都有尐大陸佬圍係度睇

收聲啦 樽頸星球打手

補圖

小心為上, 唔好係鬼國同大陸佬分享E D野

唔識 但想走咪走幾好

佢地自己圍埋嚟睇，不過佢地睇唔明佢講乜，我水佢地話Li個後生仔係影相大師準備去外國發展

1星期檢一次2xx 都幾重皮費

復活節前一個星期仲係沙田市中心個巴士站見到佢
估唔到佢已經係準備離果香港

Rita 都係UK, 唔知有無機會一齊再合作下呢

吓

佢都走...

唉 睇到眼濕濕

但無左吳孟達，周星馳就無左特色

攞市民填翻自己搞出嚟嘅蘇州屎

Lokb就含撚啦 波又無 唔上妝男人樣

我都覺得佢兩個一齊拍片有d基，影視颶風阿tim以前都係跟阿kai又唔覺

睇到有少少sad，又好開心佢可以同kai拍返片

祝福

祝福
睇到好SAD
期待佢同KAI再合作

一路好走

政府理撚得你
最緊要有人打毒針

加埋alamby先有化學作用

All the best

push

唔通等集中營咩

Pin this

佢又無係條片提到ching識佢？

唔走得/ 暫時走唔到既人 係咪要每日臥薪嘗膽?
係咪唔駛生活?

你鐘意咪做返港豬囉

香港人可唔可以請返一路順風
知唔知一路好走 點解同咩人用多

真BBC口音
好過蕭叔叔硬chok

“廣東話"channel
仲要只講攝影題材
都可以有10萬follow
其實已經好撚癲

我公司係外資基金公司
啲人超級離地
個個business as usual 好似無嘢發生咁
後生嘅個個都講買樓
有幾個仲要買咗，仲要買8-900萬嗰啲
我之前話想去外國仲俾佢地串到面黃
話中國人梗係住返中國地方

又話煲底嘅？

冇
問
題

Matt Granger 都係佢廣東話channel留comment best of luck

得5萬炸
香港攝影為職業都差唔多人

心傷

足宗香港英文
但外國人又全部聽得明表達得好
得佢一個

串佢中国人最鍾意移民美國。

我公司啲人多數有外國籍
呢個office做下
嗰個office做下
都冇移民嘅概念

唉 睇到好灰

真係眼濕濕 由五年前玩相機開始就瘋狂睇佢同Kai

反而Matt黎咗香港

Pin

Kai 係bbc 嚟架，mother tongue

佢條英文 CHANNEL差唔多17萬人 FOLLOW
差唔多啦
條廣東話CHANNEL可能純為興趣

咁當然啦
得外國channel先搵到食

唔係全部，佢自己都有講係部分
怕有人好pure好true咁信晒所有人
咁當然有心人既數量係比預期多

佢講出我心聲

唔係英國出世咩

冇BNO 冇父幹 未有經濟能力 未有工作經驗 讀書唔係叻 讀嗰科又冇專業技能 其實去到人哋地方都好大機會變成負累

所以預咗走唔到都唔太會再諗走但係都係會驚

BBC嘛姐係英國出世

係無能為力

Tim陽剛味d

British Born Chinese

從以往Digitalrev時期間中有睇Kai，好想知佢其實識唔識講廣東話？有冇人聽過佢講廣東話？

識少少好似 有集佢試過同阿婆講野 同試過係茶記叫野食

唔識

原來係咁，其實從最初睇佢同Lok拍檔時，我都曾經以為兩個都唔識廣東話，但之後拆伙，Lok自己開個channel至知佢原來識廣東話，就又再諗：Kai會唔會其實都係識講既呢？

Matt Granger反而搬黎香港

Matt 反而搬咗嚟香港

無拆伙
佢地以前係DigitalRev既人
純粹同事加朋友，兩個本身已經唔係咩合伙人

之後兩個都離開，咁Kai番英國住，Lok繼續係香港
佢地有機會都會互相搵對方見面同拍片

Kai Wong初期係“The Asian Guy with a British Accent” 而成名

Kai有次去上海理髮店剪頭髮都有講廣東話
有次試Sony個鏡頭手機夾去到個公園有師奶問佢咩嚟都有應佢一句

Kai 有嚟SCMP做過presenter
以前叫Kai Man Wong

原來係咁，以為DigitalRev係佢地有份，之後退股出黎...

咁都應該識基本溝通，但未必好流利..

所以我話kai 係英國出世華人

佢梗係識啦

主要中層嗰啲，都係交稅嗰班，佢最後走唔甩都係因為仲係度迎合香港嗰新系統，交稅比政府施暴政，最後都係搞到自己。

佢地係唔會儲到"夠"而停，而係會因為經濟下行而失業，但到嗰刻我諗都已經封關走唔甩，就算人走到，都帶唔到錢走。

不過我都識有唔少人，人未走但錢走晒，留一線生機，同時對個經濟有啲傷害。

一開YouTube唔難見到一兩條片係講移左民
真係幾

有一半錢喺美股戶口，雖然唔多。

口講幾撚愛幾撚不捨，一重覆loop句香港唔係認識的香港就走，如果佢屋企人有植物人或者阿茲海默症，都幾肯定佢會一走了之,每個月俾生活費就完事個種人

口講不捨唔代表唔可以走

人地選擇移民你可以上綱上線到人格謀殺，真係好撚嘢

佢間屋邊區？

好撚靚!

睇完真係好撚sad
點解係要香港人離開

因為愛，所以離開，goodest logic

你老母俾狗屌

覆錯

鍾意唔同愛

愛係又老又殘又無價值都不離不棄
如香港搵唔到大錢，幾肯定700萬個都無1個

你住咗間屋好耐好有感情，一路住得好好，最近一班黑社會搬咗嚟隔離住，日日開P嘈到拆天，又得明無事會攪鳩下你，自問同唔到班同黑警勾結嘅爛仔鬥，咪選擇搬屋囉，係有啲懦弱呀，但有咩問題？

你個從移民推斷佢係會拋妻棄子咁就真係goodest logic啦

已留言祝福佢

我冇玩攝影都follow咗好耐

條友成日講Bokeh bokeh入晒腦

煲騎

Bokehlicious

airbnb?

佢地係digitalrev合作之前係咪係槍鋪合作過?

2009，曾經他還是一個少年，下一個十年你會出現在哪裡
Kai W 還是那個 Kai Wong，2009，曾經他還是一個少年，他和他的好基友 Lok C 第一份主持是Airsoft工作，十年之後已經是...(可以知乎一下)，總之十年之後他手中同款的 Maruzen LA870

做乜9

佢咪講咗airbnb

明知呢度會核爆，逃生就等於唔愛，你就goodest logic

我睇左d乜

Wedio

Kai勁在係佢真係用到正宗英式口音同英式幽默 but an Asian guy
呢樣野真係無其他人做到
係相機界更加無人能及

但講拍攝手法同marketing skill
我覺得iPhonedo條痴線佬勁到以為Apple個marketing team同佢拍

Digitalrev 個 Channel 好似摺左.... 1 年無 update...

屋企人有病點同香港有病比較呀？都唔同講法
唔好乜都拎黎比較啦7頭

帶埋隻貓走

唔使理條屌人移民五毛

香港唔係屋企？！

當年Digitalrev手法創新，真係難忘
之後有keep住睇kai, lok
希望lok都有好發展

早兩個月仲係星際見到佢
估唔到

最後大暴走

可能喺香港買埋啲gear同配件先走
夠平

口裡好愛香港但拿拿林走，點對得住手足

阿sir，日日都開緊工啊

佢講出我心聲，一路都唔鍾意香港人既冷漠，嘈等等。我亦唔會理人哋覺得我係中國人定香港人，我認為做緊要做好自己，做個有質素嘅世界公民。不過香港人嘢幾年真係令我感動。